鐘意左個miss 求救

成日都會見到佢 好想做佢細佬

想屌人就屌人啦

不要暗戀!

😍想比佢照顧多啲

唔敢強姦 我對佢好尊重

放課後！慾求不滿女教師！

好! 比個正評你當比啲勇氣你!

人地邊有叫你老強人

佢會嬲我一世 唔想就咁冇左個miss

點暗示比佢聽 唔知佢有冇男朋友

拎個condom搵佢, 問佢點用, 叫佢同你合體

咁唔暗戀 可以做乜?你答我除左強姦可以做乜?

對唔住，係我錯

鍾意人地但想做人地細佬

鐘意同佢相處嘅感覺

我想同佢做朋友

我都鍾意過

蒼老師，你好像今天沒有穿內褲

用時間停止器